國 你今日愛他吧

匯儲 草左3萬幾億
淨值 聽講少過山趕
gdp 有14萬萬億圓
今次我地發達啦

寧願沒川普我地也發達
戶愚呂 來去自如幻海心底仍愛慕
如若碰到 仙水老母 幽助 停在遠處幾招埋單
雖不可親手 戮殺

恥恥於懷？

我覺得似祝君好多啲

敦宙強嘅渣

收嗲啦柒頭木鹿小王